# ประเมินที่ไม่ได้อัพเดตมีสัดส่วนสูงถึงของทั้งหมดiPad iOS iPad #
จากข่าวiPhoneรุ่นแรกไม่ได้อัพเกรดเป็นคำถามที่ตามมาคือมีจำนวนเท่าไรที่ได้รับผลกระทบจากนโยบายนี้ถึงแม้แอปเปิลไม่เปิดเผยตัวเลขนี้แต่สถิติจากบริษัทวิเคราะห์ข้อมูลแอพมือถือเมื่อเดือนมีนาคมข้อมูลเก่าไปสองสามเดือนพอให้เราประเมินได้ว่าน่าจะมีที่ไม่ได้อัพเดตรวมกันประมาณของทั้งหมดที่อยู่ในตลาดตอนนี้
รุ่นที่ได้รับความนิยมสูงสุดคือรุ่นแรกแต่อันดับสองและอันดับสามซึ่งมีสัดส่วนผู้ใช้งานเยอะไม่แตกต่างกันมากกลับไม่ได้ไปต่อเมื่อรวมกับก็จะได้สัดส่วนที่ไม่ได้อัพเดตประมาณคำถามที่น่าสนใจคือผู้ใช้กลุ่มนี้จะตัดสินใจอัพเกรดซื้อฮาร์ดแวร์รุ่นใหม่หรือไม่หลังทราบว่าของตนไม่ได้ไปต่อที่มา
iPad iPhone iPad mini iOS iPad Localytics iPad iPad iPad iPad Air iPad iPad mini iPad iPad iPad iPad ZDNet 